
                      Me ha gustado mucho, divertida dramática, muy entretenida, merece la pena. Y eso que la vi después de la de 8 apellidos vascos que me entusiasmo y tenia el listón alto.
        
            